成世人都未試過有女坐係髮型屋等我剪頭髮

做學生哥真好

條女坐係到實俾人吸住曬 你去搵ptgf陪你剪頭髮囉 你有女睇你剪 其他人有女俾佢睇 咁就雙贏啦

「餵呀~」

一個女人上左年紀就唔會用既用語